[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(264)

morning

Morning

Hello

大家早

早

做愛嘅季節又到 空氣傳來精液嘅味道

lm

野外嘅季節來了

mama

😒喂呀唔准⋯

畀同事問今日做咩咁tom ford啲員工 唔做mac啦

有
我成身出哂紅斑

想屌

成日同唔同人訓教所以要咁密?

.................

sor 講漏咗 係以前同ex一齊嗰陣

夠啦

大隻仔仔？

同我呢

好惡 毒柒唔出聲

得唔得㗎

唔准乜鳩中出咗

因為通常有第二次 所以咪唔准再咁

一日 原來係敏感

Me

屌你咁你又話性病

ok....咁我走了

咁呢到好多人都會走

屌我？你畀我屌返轉頭呀

不了

狗吃

下

((shuuuu

呢啲柒頭黎咖喎

我對7頭情有獨鍾

做多咗

可以

小小

[member]

有冇陀地鄰家feel文青靚仔仔ig推介。。。

吓您嗰陣係？

唔可以硬食

我屌你老母啦！！！
雖然唔識你，但大概幻想到！！！
我一路都唔肯識人，就係因為怕撚左你呢d麻煩西！死姣0！毛都未撚生齊！
屌你！高8度！企鵝手！已經唔討好！重點係係你個含撚嘴啊！！！

其他人～～～希望我地可以簡簡單單吹下水

好鬼正

真

到底點解可以咁好笑

自貼先啦臭雞

公務員集會

係火車見到靚仔

hi

男神好型

吃雞

好撚正屌屌下轉去屌另一個

屌 條友hi過我

機會黎啦

屌你老母

又話好想試 呀叔樣 但大隻
呢種反差

好玩

腳腳，老公今晚去唔去？

好靚仔

乘機抽水

想嘔

我想含

屌
對面舖播fancy好撚正
點解我哋舖頭就播埋啲垃圾歌

媽媽

cha cha

你狙擊夠我未。。。

無

唔想知

咁人地問呀嘛屌你老母

屌 好想係office大笑

雞

你係老闆 怕咩

咁少

我今個星期日有故仔出街

你大曬鬼就收聲啦

嘥

拳頭咁

大隻就抵食

我story有==

九點喎
不過八點就差唔多lastorder

係喎 我仲要睇咗

屌你

story不嬲都係撳撳撳但係無睇

我就認真睇既

佢係咁

幾時撚你

我又無話你撚我

私交？

咁你咁多嗲

講嘢又唔撚得嘅

一係就扑嘢！

報咗警

性騷擾 我今年先得6歲

你係hi定係話無

唔怪得

你唔好再cap啲對話上story

唔開心

有咩問題

唔好同我講野囉

等你依句好耐

👻👻👻👻👻

嚇親

PM me

可恥

🖕

點解：（

唔想公開

汪

自己收埋睇咪算囉拎出嚟講做乜

po 上嚟

我地個個都po 咗啦

係喎
問

食咗飯未

未

參加

最後食唔食到個組爸

？？

咪撚玩探班。。。

Btw失失巴正到

我冇

想撚你。。

好彩今日正常樣
唔係嚇撚死你

反私交！反私交！

？

隊

想落桑拿畀人屌

想⬅

我成日幻想同肥叔叔做愛

梳

？？？

下次去連卡佛搵我囉

咁啱行過

Chanel

咁你都似啦

係呀...

乜你有睇波咩

佢唔似喎

關你撚事咩

好惡

順便想睇大隻仔同事

返咗工啦柒頭

羅家英

串能到

好啦好啦，原來聞西先係主腳

狗公list

關你撚事？？

麥花臣有啲籃球boy都ok喎

我哋公司有啲產品同貓有關
阿姐 畀個貓貓__我
同事a ok
我 喵
阿姐 同事a: ?

你有你講 我又有我講

星期五晚唔好俾佢靜

弱智仲請你 睇嚟係社企

冇冇我咁ok?

好多大隻公務員
西裝look

bbhk

（唔包括自己）

唔俾人屌 sor

你仲未俾人捉既？

驚緊

no one give shit

自推可恥

評已正

男神

系精神既

唔會

今晚唱k梨o既

報咗驚 等坐監啦你

好撚癲我好驚

你阿嫲帶你見佢阿媽？

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

佢訓咗 唔好騷擾佢

我真wo

me2

你地唔係驚鬼掛...

我驚驚><

笑撚到⋯⋯以為牙麻訓著咗
跟住喵咗聲 佢：「痴線」

所以你仲未錄俾我聽

陣間啦 飲緊湯-.-

byebye唔送

點解你仲未甩p

成日有湯飲 真幸福

其實冇粟米湯
你要喝嗎？

屌你老母 有無聲？

你飲啦

無限粟米湯

叫你仔仔呵

所以你不讀完我未呢？

我去到日本都係靠粟米湯
凍鏈死

試吓send j圖畀佢

唔好咩？

啊～你地私交

你有仔添

factchecked

扑埋嘢啦

咁我del返 thx

...喊咗

嗚嗚嗚

粟米湯輪迴

有無backup

好想唔綁救命繩跳

永動機

same

我想公開
有無人gchi

跳唔準下次跳準d

想點爆先

難以控制 結局一早知道

根本虛構

建私交

又私交

ok

seeyoutmr

smileyface係我最屎框
第二係宏願

金菇卷後又一力作

佢洗我腦

哇 你同我有個mk到仆街嘅friend一模一樣
m k

世界第一！！！

旺角遊行上訴 獲批大角咀過馬路遊行

勁撚振奮 但feel到冇乜人出

好想唱身騎白馬

係喎
你又話唱歌俾我聽

排期啦

我又聽

聽你唱好啲

笑乜？

...........

垃圾屎開空頭支票

佢係咁
我唱畀你聽

好
撚
想
飲

個除口罩海關好型

呢首歌我好鍾意 唱俾我聽呀

屌 唔撚叫
想咗幾個月

屌！！！

想打麻雀⋯⋯⋯十番128
全統

爛賭 好壞

2109年仲有人打衛生牌？

刻意待我好你便好過

想打.....

！！！夠腳

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(265)

可摸耳教我打

過來斟茶遞水就教你

好～

我有無得打

你依家咪打緊囉你老闆

唔歡迎我 走囉

真係你？認真？

你打緊？

係

私交有朋友有靚仔